地產佬咩觀念

係人地屋苑走火通道食煙
本身食煙已經克人憎，仲要後面有嚴禁吸煙
上次已經同佢地講咗，訴都投埋
點解可以咁自私
附近仲要好多小朋友行，吸曬d二手煙
利申：最犀利有五六個一齊食

往往有肺癌既唔係吸煙既而係吸二手 利申一個親人